- Wisaya pengaturan gaya Material 3 telah ditambahkan, menggantikan kartu yang ditampilkan pada penggunaan awal.
- Lebih banyak bagian dari aplikasi yang menggunakan Material 3/You.
- Halaman pengaturan telah ditambahkan.
- Opsi untuk mengubah kredensial mesin pencari telah ditambahkan.
- Diperbaiki kerusakan ketika hasil tidak memiliki deskripsi.
